沙田手足入

其實沙田可以搞嘅都搞曬 無可能入大水坑 退翻新城市都無野搞 依家佢出狗我地咪翻屋企 最佳be water快閃示範 大家街坊就翻屋企啦 屋企張床要人

認同，mission complete

做一次功成身退俾大家睇下

推

前線決定

唔係前唔前線決定 係依家已經無目標啦

聽日好似又有活動，今晚唔好玩太夜呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真係呀 目標已達到曬

前線要散就散，相信手足

玩你老母

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空